原來套垃圾劇反黑講啲嘢係真㗎

不過係時代背景同現實有啲出入之嘛